如果知個FD有玩tinder,代表咩?

又話唔溝女,自己1個人都開心

但背後可能就日日match下女果時,你重以為佢一直毒緊,好嘔心

tinder專識炮友sp

咁都要識下炮友掛

等俾女溝

都係ge

我頭先試開下,原來兩個要like先傾到=matched,

我真係岩岩放監

就係溝唔到女先上tinder

最後都係溝唔到

唔一定係識sp嘅
best friend個男朋友係tinder識
已經一齊左一年

同女朋友係tinder 識

gum 渣架

gum正, gum都玩得過wo

照左鏡未先

唔溝女同有無SP無抵觸架喎

係唔係直接問sp

其實玩tinder係咪真係食到女 有冇成功人士可以分享一下

代表你都有玩

match中咗d女仔都唔應機，可想而知厹何其多。

用女仔相試下，一大堆人hi你
男女公平根本從來唔存在

無玩過，無興趣

關你乜事？